signal 有冇教學? 好似幾難用

唔識用